康文署促勿到泳灘 已加強圍封

康文署促勿到泳灘 已加強圍封
2020-07-24 HKT 16:24

＂康文署再次強烈呼籲，市民響應政府呼籲盡量留在家中，切勿前往已關閉的泳灘游泳或日光浴，以減少人流聚集，減低病毒在社區傳播的風險，亦避免發生意外。＂

＂署方強調，進入已封閉的沙灘是違法行為，可被檢控，將加派人員在相關地點巡邏，如有關人士不聽從勸喻，會視乎情況採取檢控行動，如果行為涉及刑事毀壞，會尋求警方協助。 ＂

沙灘違法
咁去碼頭游得唔得

救命 點解剩係識得封入面 唔封出面
屌 好無助

話鳩知你
索帶就剪硬既

大家繼續返工

基本上在非康文署管轄的沙灘（或其他海面）游泳，康文署都無你符

抽晒水走咪得

拆防鯊網啦屌

放幾條鯊魚係個防鯊網入面

去沙灘風險大撚過啲人仲要日日搭車返工

唔識野，想知犯咩法?

落水馬陣啦屌

乜撚都話犯法架啦on99

派d狗去咬人咪得

加派防暴警察２４小時駐守的話，應該就無人夠膽硬闖

我要𥄫女呀仆街

出藍旗啦

自己放支那人免檢疫
轉頭限香港人人做乜

呢啲情況就唔撚安排班垃圾去守

潑水嘉年華？

水馬都唔見點叫加強呀